其實台灣政府應唔應該禁止香港傳媒派記者入境台灣

香港d電子傳媒間間都成日唱衰台灣，鬧民進黨鬧蔡英文搞台獨，又特登成日響台灣後面加個「既」字

如果台灣政府唔准CCTVB、Now新聞台、有線派記者入境台灣，同埋唔准台灣D電視台向香港既電子傳媒賣片，我覺得可以保障到言論自由喎！香港D電子傳媒根本無資格侮辱台灣國格！

之前Now新聞台既記者係北京被人打，Now d高層成隻死狗咁
如果台灣政府好似對岸咁對Now、有線、CCTVBd記者係賊辦既，我睇佢地仲敢唔敢用中正紀念堂張相當台灣國旗